夜晚有咩宵夜好食？

唔想再食杯麵

B仔

狗都唔食

瑞和街有冇嘢吃

媽咪面

M記

g煲

艇仔粥

觀塘推車仔炒河

今個星期食左一次 不了

啲野太普通

唔想再食麵

串燒

食狗肉

Ching住邊頭 有粥賣咁好

肉酸啲賤肉不了

好提議 未收就去買

薯片

一定要食雞全翼

粉麵舖

我比較愛韮菜 加少少孜然粉

我都中意食

唔想再吃粉麵

Ching有冇試過木屋燒烤
佢啲野好撚香 但油得濟

魚蛋燒賣腸粉雞蛋仔

元朗

營多麼需要你

有冇去過良景街市食野

糖水

諗起以前經常同女友吃 她喜歡吃

咁夜不了
而且我嗰度重有好多好嘢食

屯門啲糖水好撚垃圾
多數去元朗食

魚蛋革命之前個到有檔糖水幾正，不過冇做了

住邊到附近？

可可店

唔係搬左入鋪咩

係咩

咩來的

我fd子話 但我冇幫襯過

牛肉酸菜包

打邊爐

元朗東
行十分鐘左右就有泛后甜品
粥等等

喺西環 小食舖頭來 夜晚冇嘢食就會落去 雖然唔能好食又貴

玩呀？咁夜邊到有

試過 飽到訓唔著

發記？
雞粥

間雞粥好撚正

太遠

泛后吃過一次咁多

買炸雞比 去ok同我吹水

西環有間私菜 做西餐嘅 執左未？

係
諗起都想食

元朗咁撚多野食都唔知食咩

佢哋個班kick 真係好正

荃灣有冇推介？

荃灣嘅野 我食開刀削麵
我記得有間泰式野好垃圾

酸泥白肉

呢個鐘數邊到有

豬扒炒烏冬！檔嘢食過一次成日心思思想再食
喺浩食冰室附室，一到夜晚變咗個夜市仔，一間鋪入面有8檔

B仔對面街果間？

唔係啊，喺永年果邊
你openrice搵嘩鬼拉麵，間嘢就喺隔離
勁多人買宵夜

M記雞翼餐加大算啦

再食會肥死 一星期食一次夠

Ching有冇食過魚唇常以羹檔野？

有，過份吹奏
冇下次

我覺得好正

瑞和街市

25

不嬲跟肉ching反你

肉ching

屌 手快打錯 米推

蠔滋味
係咪右邊最入嗰檔，啲炒飯炒河正到仆街

有冇宵夜團？

去瑞和街附近睇下

咪撚25
我同你同一陣線

記錯sor9

有冇探綠狗

下次唔好

有無陣容名單 驚攻擊錯

自己

一齊?

肉酸
Nben
牙銘
——
完

紅豆軍艦

連迪糯夫

食女

沙嗲牛面

係！佢d炒嘢唔油勁乾身！
100分

成街內臟同老鼠

Second hand m

瑞和街有間打冷

炒雞軟骨

米25

好

屌奶星 燒賣皇後好正

呢個po可以咁認真討論
去到而家都冇人講食女當宵夜

btw夜晚食宵我多數牛雜+碗仔翅